有冇巴打同我一樣 得閒就會去utube搵天琦首十八黎聽？

聽到個人會特別放鬆

成日聽，聽完繼續努力